%%This is a very basic article template.
%%There is just one section and two subsections.
\documentclass{scrreprt}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[russian]{babel} 

\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb}

\begin{document}

\section{Введение}
В этом документе приводится текст главы без внешнего окружения книги.

\input{intro_chapter.tex}


\end{document}
